根本就唔值為港豬爭取任何野，你做乜都會畀班柒頭屌。

港豬等死，攬炒，等做強國人啦。

有班港豬就日日屌泛民，本土，但就從來唔屌班共狗，奶共派。

睇到係呢兩日好多好耐無出現既五毛出番黎開工狂屌咋喎

我好似無見過班五毛有停過，你有無上香土，yahoo？

好似音樂比利呢堆好耐無出現 呢兩日都出番黎開工啦 根本呢兩日係好多平時無出現既五毛都出番黎

班五毛都無停過，不過平時佢地就叫人淘大陸野，叫人睇蝗劇姐。

到底呢個post既意義係咩

呢兩日班五毛轉左狂屌人 仲有個話警犬打人都無錯

你呢類冷水post都有維穩作用

屌醒d港豬唔好畀你d五毛誤導，攪分化，我知無乜用，但係都要屌。

突顯樓主特別醒囉

班五毛呢排又要加班，fatfat la.

我加句五毛死全家咪得囉，五毛死全家。

講呢d分化野托撚咩死五毛，五毛狗死全家。

要暫時化解泛民本土恩怨

邊個串我邊個就係五毛

你問下黃碌撚果班人肯唔肯先講啦。

唔係五毛狗，講咁撚多分化野托撚呀？又唔撚見你班五毛講班奶共狗？